諗下何妖當區個得戚樣，你就知要投俾邊個

如果星期一朝早起身個點票結果仍然係班建制奪過半議席，18 區繼續籠斷區議會分區主席，呢個運動將會完全結束，自己諗下星期一班建制派會點解讀呢個選舉結果就知：

何妖（吹住喇叭咁講）： 又話懲罰我？我又咪係入左區議會

鼠王芬：大部份市民都係支持三萬警察辛苦嘅工作，亦都認同建制派多年嚟嘅工作。

李慧琼：我哋相信大部份選民嘅眼光都係雪亮嘅，今次嘅選舉結果就好清楚咁反映民意，暴力係無市民支持嘅。

鄧炳強：警察嘅工作好辛苦，大家都睇到，今次市民嘅選擇為警隊一路以嚟止暴制亂嘅工作作出肯定同打下強心針。

散仔康樂部主席：各位兄弟，我哋無做錯到！全部市民都睇到，班曱甴係唔會得到支持嘅。

張建宗：民調我就見唔到啦，但係選舉結果就好清楚咁展示出香港大眾同暴力割蓆

689：理大留守嘅暴徒，宜家班和理非無人理你哋啦，連票都唔投，你哋真正做左 condom

777 ：選舉結果已經好清晰咁表達出市民大眾與暴力割蓆，少數嘅極端暴力分子要脅政府達到所謂嘅政治訴求係永遠唔會得逞，亦唔會得到市民嘅支持。

中聯辦（開香檳慶祝）：愛國愛黨是區議員最基本的要求，香港的市民是沒有異議的。

港澳辦：國家全力支持愛國愛黨的建制人士，港獨分子的陰謀企圖，在習主席偉大的領導之下永遠不會得逞的。

侵侵：Hong Kong has a very good election. Hong Kong people have made their choice. It is very good result and good democracy. We don’t need to pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

和理非：除左無得遊行集會，宜家連選舉都反映唔到自己嘅意見，唔會再有中環「和你 lunch」，大家回歸港豬賺錢mode 深潛。

理大手足：感到真正被遺棄，被和理非割蓆，繼而投降、被捕、甚至自殘

陳彥霖、周梓樂，還有新屋嶺、太子站、721 嘅受害者，將永遠蒙冤。。。。。。警察同林鄭政府將會得到人民嘅授權，繼續橫行。。。。。。

記住
「投票唔係要泛民贏，
投票係要建制輸！」

拎左個議席之後開議員辦事處可以請番有案底嘅手足做辦事處職員，俾建制贏左就繼續派蛇齋餅糉。

唔係講區議會贏左就代表個運動會贏，但係區會輸左個運動肯定會輸！星期日係好重要嘅一個關口，六月以嚟咁多個關口都過左，今次希望大家都要齊上齊落，要過呢關。

#求下你地真係早啲起身去投票
#手動傳
#邊個贏都好 #總之我要建制輸

如果你覺得何妖斬手足
都好過泛民嘅
我無野講，私怨緊要過手足條命
u win

有素人投素人，冇先投飯民

好危險
我其實都好憎泛民，上次都冇投比。佢地
但今次一定唔輸得
唔可以投比啲冇把握的人